覺唔覺街邊啲信用卡推銷好似財仔

死咬住唔放，見到你好似見到獵物咁
仲要抄低資料乜乜柒柒
驚死你走佬無佣袋咁

岩啊